[二揀一] 連登仔會點揀?

A 女同現任10個月,中間經歷無數次分手又復合.
年紀→27
樣→勁似何超蓮
性格→硬頸野蠻好勝
身材→同何超蓮差唔多32c-23-35
家底→公屋妹,睇錢睇得好重
衣著→着衫好老土,唔識襯衫,冇fashion sense

鍾意我既另一個既女仔
依家係同佢朋友關系,識咗6個月到,
有keep住兩個人得閒行街睇戲食飯
佢唔知我有女朋友,佢亦有暗示想同我一齊
不過我講順期自然,我亦冇抽過佢水或呃蝦條

B女
年紀→30
樣→五官正常普通樣,化吓妝都ok
性格→隨和,善良,有愛心,冇機心,肯蝕底
身材→目測31b-24-34
家底→私樓連登妹(我識佢本身唔知佢係連登妹,亦唔係喺連登識佢) ,睇錢唔重,行街睇戲食飯會自動波夾返錢,雖然我次次都話請佢.但佢都唔想要我出哂,我諗香港仲有呢d女仔既機會率好少
衣著→識着衫,日系韓系look, 着衫有taste

兩個都好鍾意我,但A女有抑鬱,我每次話分手,佢就話要跳樓同佢一齊好大壓力,大家人價值觀唔同

同B女相處好舒服,冇壓力,會包容同體諒.

大家會點揀

A
B

連登仔得欣宜同catgirl揀

32C for sure

可惜佢地兩個都瘦底,
我鐘意正常身材就ok
不過身材唔係我擇偶條件重點

你係用男人角度揀?

醒喇毒撚
冇人揀你呀

B女肯AA係因為未一齊姐，一齊左咪現曬形，何況30歲，肯定因爲趕住搵人埋單做下樣

我唔排除係AA,因為真係冇乜睇頭
但佢應該唔似做戲呀但同佢相處半年真係好舒服

搞笑咩
揀女人梗係用男人角度啦

唔關我事

我唔知你係男定女嘛
但身材真係重要過性格?

旁觀者嚟講，係

其實B 女佢份工都幾穩定,收入都唔錯.
反觀A女冇儲錢習慣,收入低過B女一半

揀個b生活都過得開心啲啦，咁都要問

比我兩個都唔揀
你揀B 後人地往後都會識揀，你下場就會變A一樣

想聽吓大家意見啫thx all

咁我冇話唔畀佢揀,只係當下,大家有更好選擇而己

感覺上樓主已經偏向B

樓上一面倒揀B

如果睇埋A樣,會唔會改變

佢唔知我有女朋友

咁佢冇問我咪冇講咯,
況且大家一直係keep住普通朋友關系
又冇曖昧行為言語上都冇